痢咁鍾意修仔球員 點解唔買埋禾仔？

英撚 又快 又識盤球 仲要雙雙

結果買舊黑氣石返屋企 仲衰過鏝果粒

雲加唔放

禾仔利撚黎 好似係

雲加夠唔放張90